解放軍充公 大帽山雷達站 已成禁區 非常張揚大陸化

大帽山是本港最高的山峯，經常吸引市民到來遊玩，閒時遠足，秋天賞芒草，冬天賞霜。不過，最近有市民發現，大帽山頂的雷達站，建築物外牆竟然驚現「听党话 跟党走」、「法纪严 风气正」簡體字標語，甚至山坡上亦髹上疑似中國國旗的圖案，儼如內地大部份的國家建築物外貌，令人相當震懾。

《蘋果》記者今早走到大帽山頂的雷達站，果然見到所述情況。建築物頂樓外牆，掛上紅色簡體字宣傳標語「听党话 跟党走」；低層外牆同樣是紅色簡體字「法纪严 风气正」，路面一道石壆有黃色字「忠诚坚毅」；右邊山坡則畫上五星地圖。有行山人士表示，建築物外牆的簡體字，是於近日才掛出。

雷達站有鐵閘，鐵閘外有警告牌標示為「禁區」：「此區禁止任何未得許可者進入」、「此區內的任何建設禁止攝影繪圖及製模等」。其間記者見到一名穿迷彩制服的人員，由圓頂建築物步行去另一幢建築物，落山時亦見到解放軍專用車牌「ZG」字頭的車輛，獲管理員放行直駛上山。

記者巡視九龍塘、昂船洲及槍會山軍營，未見掛上同類宣傳標語。有軍事專家表示，中共強調黨包辦一切，政治標語無處不在，尤其在黨部及政府機關，但回歸後鑑於香港文化有別，這種紅色黨文化在港有所收斂，駐港解放軍軍營甚少在顯眼處掛上同類標語，一般只在飯堂及大堂高掛，避免引人注目，但近年政治氣氛丕變，北京企圖把香港融入內地，駐港部門更加有恃無恐，明目張膽宣揚黨文化，相信類似情況將來越趨普遍。

《蘋果》今早再就外牆字句的事宜，向保安局、民航處及天文台查詢，其中民航處和天文台也回覆稱，大樓並不屬於他們，保安局則未回覆；同時記者亦發傳真向解放軍了解，同樣未獲回覆。

你香港人愈大反應，佢就會愈整愈多，你信唔信丫

玩大佢
軍事港口香港

要求全港軍營都要加上更多大紅大殘體字.
全面貫徹落實執行全面管治香港特別行政區愛國愛港緊跟偉大領導習近平中華復興及全港攬炒加速總主義總路線

霸佔港英政府遺留的建設，唔知醜字點寫，正仆街！

寫黃底黑字正體串番佢

由全港狗屋做起啦，佢地咁愛國
套制服都要換到套公安一樣既，恤衫唔攝加皮帶，頂帽要有粒星

禁止攝影wo

要著大陸果啲皮鞋 行撚到佢腳出血

風水？全港最高點，壓住你班港豬

譯做英文係咪 listen to ccp, follow ccp?

香港艦幾時股疫

呢挺咁奴性嘅slogan一用英文講就冇哂味道

雷達球依啲咁有戰略意義嘅嘢 點會放過

支那式監控出現了

你冇反應佢都係整架啦
不如加速佢 全香港都係

其實14年開始已經交左比解放軍

國安見到張圖話唔俾拍攝，又會起去蘋果總部一轉

你習以為常唔出聲，咪仲衰，正中下懷

有行開山都知，一早已經比支那軍霸左，成日有著軍服既人同軍車出入

不過最近見贏到開巷，所以大動作去貼下野

加速囉
快啲集體寫信去投訴
中共習性一定覺得係面子唔縮
然後呢個國家又多樣嘢俾人侮辱

好核突
一d 都唔尊重本地文化

唔會諗住融入本地社會

呢班軍人呢幾日凍到喺咁講粗口
黑社會國家形象好差
影衰香港

佢哋成日諗住自我感覺良好

笑左，佢眼中本土就係佢既敵人，佢唔搞你搞邊個…

本地文化好似死左，新本地文化好似就係咁
遲d 全世界都係咁架啦

唔爭在個個公園都擺社會主義核心價值啦

民主自由

導彈基地？！

不是吧，不跟著做？
怎麼那麼沒底氣
大國嘛，至少金鐘軍營就要掛大字啊親

麻煩侵侵落台之前射枝戰斧拆咗佢，唔該

本來仲可以扮民用設施
依家直接炸咗佢都無得抗議

美利堅都比中共充公啦
區區雷達站算係乜

政府建築物都要

一國兩制wo 高度自治wo

有無搞錯，將香港支那化，遲下肯定逼香港人個個寫簡體字

寫信投訴啦屌佢老母仆街共產黨

支那狗本身當香港人係敵人係非我族類，融條毛

係就快，唔撚好縮

融入本地社會
當英國管香港時會唔會融入當時本地社會

難聽講句, 分清楚主客先

所以當年紅van最後都係上大帽山雷達

丑

玩大d 啦 ， 係所有領事館門口都整呢d 字

是但舉個例子，睇吓人哋英國人九十幾年前會喺香港起啲乜嘢

// 牌樓為香港總督金文泰在一九二九年興建，並親題「香海名山」四字，以謳歌青山之美景。//

人哋自古以來都有融入本地文化
所有英國AO都要學廣東話（學成點係另一回事）

中聯辦班友呢？港交所李小家呢？
靠班文盲梗係做唔到嘢啦屌⋯⋯

我又覺得無咩所謂
反正都無人理，佢地以為有洗腦效果，純粹係自我感覺良好

係大陸對果班蝗蟲都無效，何況係今日既香港？

以為而家無人上街就當無晒事，真心低能

中共清楚過你多多聲
你個個敢諗唔敢出聲
就已經夠統治你地

題個字就叫融入本地社會?
咁舊時香港官方文字做乜唔用中文 華人多定英國人多?

不過最後好多華人都可以加入立法會,做政府高層
呢點英國做得好

btw,你被人管, 預左要接受對方交化啦

數位系統署

D 炸彈就係咁樣谷埋谷埋就爆
大陸可能爆唔成，但香港最多咪靜幾年

連登仔仲未炒車死咩？

加速師？

如果打仗，目標清晰

當年已經講過㗎喇

石崗軍營都有整

垃圾標題 一直都係禁區 何來充公

支持 幫愛國藍屍爭取

咁即係唔出聲就最好呀on9

繼高鐵站之後又割地賣港

中文至今都係寫唔到準確法例
所以英文為主好正常
你睇新加坡都唔會夾硬嚟

我係ccp 都咁做啦, 反正都贏左美國大選, 仲邊有對手

佢地頭，鍾意點玩都的，你吹佢唔脹。

要快D 移民了。

幾時將威爾斯親王軍營掛為刁服務， 聽党指揮
每日比遊客坐天星睇下點

打算上去影張相加中指

京士柏軍營有新營房起緊，向街一定有殘紅大字

香港人有冇反應佢都會整，根本你吹佢唔漲

有幫村民修橋補路

那夜凌晨

由於大帽山已被黨佔有，鳳凰就成為全港第一高峰。

你估佢唔敢？
你又覺得有人幫你？

支那人劣種DNA

真 加速主義好
總好過温水煮蛙厄港豬

唔好激嬲共產黨

果時叫殖民地呀嘛
依家叫一國兩制
仲衰過以前

依照你講法
依家我地要接受貪污、毒食品、假疫苗

人呢？

做乜唔查下

同公安一樣嘅人工, 如果唔係唔愛國

Sir this way

林鄭繼續舔共既話
遲D政總都有解放軍

因為臭港人無軍火 人地有 所以憑乜要聽臭港人話？

仲有個會展龜頭頂住

有啦 aia 旁邊果到變左軍事用地

傻嘅，到時最黃果d 走曬啦
淨返呢批最冇膽嘅，仲有藍屁同口黃身藍嘅公務員

仲一國兩制？97開始已經係支殖香港啦
乜撚野特區係個名only
再講無人想做佢個特區 當年係依加都係

一國兩制你真係信？？？

我講當初咋
唔好玩啦ching

重成日倒屎水落條澗
經過勁臭

事實係港豬反應大唔大, 都阻唔到共化赤化
傻鳩

中文點會寫唔到，如果你聽講文法準確性，不如轉用法文

如果當時係西班牙入主香港，咁你估d法例用西文定英文？

”果時叫殖民地呀嘛
依家叫一國兩制”

你講乜姐

btw，一國兩制都係表面野姐

係就直接殺咗我
唔好係到羞辱我 折磨我地

啦啦臨變支那市仲好

唔好呀 唔好呀
會失民意架